Список кейсов:

1. test_count.py - сравнивает количество элементов коктейлей с ожидаемым на главной странице
Str:
- Открыть главную страницу
- Посчитать коктейли
Ожидаемый результат:
Страница должна содержать 25 коктейлей.

2. test_compare_titles.py - сравнивает соответствие названий коктейля на главной странице и на странице коктейля
Str:
- Открыть главную страницу
- Выбрать коктейль (Marry)
- Перейти на страницу коктейля
- Проверить, что в заголовке коктейля указано такое же имя (Marry)
Ожидаемый результат:
Названия совпадают
TBD: цикл с последовательной проверкой всех страничек коктейлей

3. test_return_to_main.py - проверяет работу кнопки "назад" на странице коктейля
Str:
- Открыть главную страницу
- Выбрать коктейль (Marry)
- Перейти на страницу коктейля
- Нажать кнопку "назад"
- Проверить что после нажатия кнопки "назад" прошел переход на главную страницу
Ожидаемый результат:
Возврат на главную страницу, в h1 содержится текст "Главная"

4. test_searchbar.py - проверяет работу поиска, сравнивая ожидаемое количество элементов с фактическим и проверяя соответствие заголовков
Str:
- Открыть главную страницу
- Нажать на кнопку "Поиск" в футере
- Ввести название коктейля в появившемся поле (Jhonny)
- Проверить выборку доступных для просмотра элементов на соответствие поисковому запросу
Ожидаемый результат:
- Для просмотра доступны все коктейли, содержащие строку "Jhonny" в названии.


